有無人約女扑嘢 唔理好醜 但求就手？

喺啲交友app 約女其實真係容易，但係真係高汁嘅就唔玩交友app 啦
各位ching 會唔會好care 啲女嘅外貌呢？
定係有得屌就屌？
跪求ching 教路

屌
唔屌豬扒

呢個真
樓主老母真係夠哂就手
晚晚抽插佢 屌撚到佢大肚 哈哈～

唔理好醜 求其路邊企街老雞算啦

如果係 2 字頭 又唔洗錢？

房錢？

好過屌豬肉

copycat而且個cm本身已經唔好笑

你真係

我覺得好好笑喎 你個腦有事？

我都覺得唔好笑囉
但係我老母話好好笑

我覺得好撚好笑喎

護仔又發功

醜女都唔受我溝
唔好再話我要求高